有冇度假區好介紹？

小弟想出外國玩幾日
但唔知去邊好
淨係想係酒店玩佢地D
上大陸/台灣就免啦
各位巴絲打有冇咩

（上面嗰個可以唔使理，撳錯制 ）
小弟想出外國玩幾日
但唔知去邊好
淨係想係酒店玩佢地D設施
上大陸/台灣就免啦
各位巴絲打有冇咩resort可以介紹下

Bali?